【一日兩宗】黃大仙婦人捱撞 捲入綠Van車底重創不治

【19:04】婦人送院搶救後不治。

下午4時許，黃大仙一名婦人途經大成街一處斑馬線期間，意外被一輛39M專線小巴撞到，更被捲入車底，遭小巴右前輪輾過重創。消防和醫療輔助隊到場後救出婦人，並將她送院搶救。警方其後向小巴司機調查事件，暫時未知婦人身份和意外起因。受意外影響，大成街一度需要封閉，車輛進出受阻。

呢單小巴佬衰硬 斑馬線撞到人

受梗

又係黃大仙

斑馬線唔洗搵戰犯

加下都冇生意la
小巴佬真係爭住入飯堂食飯咩

咪係斑馬線都唔停 今次唔係行人嘅錯

睇相個司機似七八十歲啲小巴佬揸車好似趕住去死咁

搭過佢車, 平時都揸到好撚快